OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (5)

究竟最後會係邊部呢

唔係比佢講中左掛

熊本科技
5月4日 12:14
关于一加5，图片我删了，内容不删
1，确定双摄，背面左上角，横向排列，类似小米6。所以目前垂直的双摄渲染图都是假的，也可以说截至4.28 0：15，网上所有渲染图都是假的。
2，电池3600毫安并非3000毫安。
3，指纹解锁依然前置，类似3t，外观和2差不多。
4，拿到的工程机是6+128，并非网上爆料的8g运存，当然也不排除以后会有上8+256的可能。
5，充电方面比3代提升了25%。
6，有无耳机孔未知

依家諗返轉頭, 既然OPPO 同 OPO 係姊妹公司, 新個部OPPO R11 已經係咁樣, OP5 可能真係呢款

之前大陸佬流出個張手機套相, 上個POST PO 過, 但你地冇人理, 剩係笑鳩人地拎左真係都唔知有冇HEADPHONE JACK

又有update 4.1.5

1+5 youtube live 發佈會

咁快

LINK 都有埋

一個軟一個硬姐

留名

open Beta 13 既功能都仲未加落stable，我都係繼續用open Beta 算
btw 用呢邊post 啦，我懶得推

有無人升左4.1.5?
有無包膠

啱啱升咗

等睇包膠
係咪應該慳電d 見佢有搞過管

如果用到 iPhone 7 個殼就更加好

係 俾人笑到臉黃 以為你係華強買假機

有無人左下角個制變到壞壞地要轉用虛擬鍵

有冇人有連唔到去GOOGLE APP,GMAIL,YOUTUBE,GOOGLE DRIVE呢D
或者要連GOOGLE帳號既APP會連得好慢或連唔到
人地打唔到比你, 打比你個陣會當你部機熄左OR打通左你部電話都唔會收到CALL等等既問題
岩岩買個陣都冇呢D問題 呢架部機好撚多問題

如果oppo抄ip
oneplus應該唔會一齊抄掛

你講嘅問題全部未發生過...

睇下入面解唔解決到

估唔到op5最後到要衰在個柒味

4.1.5 fix左touch latency未

wts仲未識著led燈

lm

OnePlus 5 powered by 2.35GHz octa-core Snapdragon 835 processor and 8GB of RAM will release on 22nd June, 2017 as an exclusive at Amazon.in. Subscribe to notify and buy your OnePlus 5 only on Amazon.in.

年年都係印度有得買先

8gb ram

Btw真心希望最終設計唔係好似iphone7plus咁 雙鏡放左上角 機身四角圓角

唔想買返黎俾人笑我用華強假iphone

求4.1.5 包膠

想問點先可以由open beta跳返落去4.15
啱啱升去open beta即刻跳水咁跳落去啲電
乜鳩doze mode 清google play data清cache 熄backup都做齊
係冇factory reset
唔係真係鋪鋪升一升就雙清掛
依加op5仲要ip7真係唔知點算

community 話更新完等幾日/幾個charge cycle 耗電先會穩定，試下等多陣啦
特別係open beta 已經累積左好多新功能，而呢啲新功能睇怕唔等到OP5 賣街都唔會實裝去stable 版

有冇人有Oxygen OS 4.1.4 OnePlus 3T 既FULL ROM 可以提供? 其他網站個D死曬LINK

4.1.4係得印度先有

我知, 但我有儲開D ROM既習慣, 有冇人可以重郱UPLOAD 個FULL ROM 比我

無野了, 我最後搵到了

push

up左上4.1.5 成日用指紋解鎖都彈話裝置管理員已鎖定裝置要入返pin, 有冇人都係咁

你想問有冇人陪你一齊壞？
壞左個制，一係攞去整，一係用軟件方法將就下既啫
除咗用虛擬鍵，都可以set 實體鍵單擊返回雙擊多工

姐係得我有呢個問題
我又唔想拎去整
焗住用虛擬鍵
變相個mon少左d位

點解唔整

等op5

愈睇代覺得我部iphone 似op5

我估佢搞兩星期 手機又有好多野

有冇人最近幾次beta用圖形解鎖明明畫岩都話我錯要畫2次先開到

同埋想問最新版stable有冇即時網速顯示，記得上一個版本冇

自從OB13 開始既新功能stable 版度都冇

都係無

入面一面倒恥笑佢似iphone

屌。。。。。

咁未必買了 唔想俾同事恥笑。。。。

抄到咁真係好無恥
利申：用緊 1 同埋 3t

過兩日訂3t算了

Op5?不了 俾人當我買假iphone7+

真心好失望

我要置中雙鏡頭呀

真係要改名1Phone 7+

真心覺得好靚
一個iPhone外貌但行Android AMOLED S835 8GB RAM
成件事好完美

真係曬9氣 。 oppo個底子今鋪一下現曬形 。 好在入手左3t冇等5
成部山寨iPhone咁 如果佢3t試下話有得上結果唔上8.0真係一世blacklist。

根本唔係靚唔靚既問題
唔係個個都接受到山寨iphone

有無人同我一樣部3T無咗VoLTE呢個option

靚係因為iphone7plus真係靚

依家照抄 係100%copy 就唔係靚
係山寨

屌丫！！！！！好嬲

唔好跟車太貼 一陣又炒哂車
之前堅果pro都係咁 發佈會完全另一個樣

維修係去觀塘acer嗰度？ 個咪跌壞左

睇facebook cm見到好多人鐘意
定係屌佢啲cm已經比admin del曬

唔出奇

睇定啲先
如果真係出嚟勁似ip7+
而且又貴嘅話
出番3T算...

屌真係好失望

到佢公佈5，3T應該無得賣

似IPHONE一定多左人買

BTW 我覺得啞黑好靚

襯仲有快啲買啦

有無人知

極希望會係另一個樣

但你睇下oppo部新機 都係呢個款

多左阿叔買
年輕用家一定少左一大截 寧願俾多一千幾百買其他牌子 都唔會想俾人當你用大陸山寨iphone

頂，唔係話iPhone唔靚，但係無originality係個問題，宜家iPhone個樣一定最靚？我要宜家都唔覺Oneplus one核突，點解要抄個設計返嚟？

如果個面無特別嘅話，不了
(仲用緊Oneplus one)

定係比AP爆左張高仿iphone 7圖出黎 佢嬲嬲豬

索性玩大佢 然後發佈會係另一部機 一舖清AP袋

希望係咁

如果係嘅，咁就唔錯，幾有幽默感，不過我覺得機會唔大

True, 但我覺得由Oneplus 3開始佢地已冇咗originality

因為Carl少 同Pete劉係ifanboy 黎

冇人話你地知咩？

用到ip7 d手機殼既話 實多人買

外型已經一樣，仲要攞人地啲套嚟用...

有諗頭
好多女用iphone係因為多殼

不過如果抄足真係要諗諗
本身中國機已經有啲猶疑

以為有個中國品牌生性下

高性價比又唔係一味抄

一定係
反宜微博無del cm

得cmhk先有

呢啲叫一子錯滿盤皆輸

岩岩壞撚左部垃圾g4,想換3T, 又發現月底出5，買3T又好似唔抵，出5好似會降價咁，但唔通成個月唔用電話咩? 大家話點好。

問巴打借/租/買部二手

唉，屌佢個肺
希望係假

電話個樣黎黎去去都係差唔多
乜都假最緊要好用
申利：等緊OP5

不要FF太多 99%係呢個樣的

出左5後

3t會直接下架 唔會有減價

到時候你去深水埗買3t 隨時貴過依家上官網買

仲有一星期3T既行貨就會消失，你唔係唔唔買呀

等20/6 op5發怖會先

如果唔岩心水就等nokia9

如果你極需要依家換機就op3t啦

又水人清貨尾

應該100%啦
官方出埋teaser，如果係fake，又做埋video，依個prank實在太大，我唔覺得會係咁

唉

Today there’s new information about what the OnePlus 5 could possibly cost in India. True-Tech reports that a reliable sourced sent in a table of the alleged retail pricing of the OnePlus 5 for the Indian market. The table lists a 6GB/64GB model at INR 32,999 (~$513) while the 8GB/128GB model is supposed to cost INR 37,999 (~$591).

dllm 600usd

等iPhone 8好過，今次幾想轉會，iPhone 8啲leak話係無邊框(上下都接近無，唔係好似S8咁留少少)，而且touch ID係融入咗個screen裡面，用落應該會好爽

一加個價升得勁撚快

600usd 我寧願Help This Company好過

變晒，一開始話整affordable flagship killer，依家自己都係咁貴

4千蚊, 咁就冇晒性價比啦

仲諗住幫襯佢

佢諗住有左fan base 就可以推向高價
但始終都係大陸野賣到咁撚貴我不如買返大廠

我都認同， 而家用左3t幾個月， 發現佢個介面都係冇HTC咁好， contacts人名會有錯誤重覆已經係一大bug

OP5 連個價都抄iPhone
但用緊3T 非常滿意

diu, me think the same

都岩

600usd買中國機已經on9
仲要外型抄到足iphone既機
咪玩啦

真係600usd
之前reddit同xda的內幕料又中

唉

我等nokia9 /罪大xz1算

四千蚊買部高性能山寨iphone7 當我地傻仔？

期待左幾個月 點知結果咁込人失望
Oneplus等做下間htc啦

咁係你個Google contact有啲炒粉喎，oneplus contact apps無記錯係用返Google stock

Oneplus one - 贊
Oneplus 2 - 彈
Oneplus 3/3T - 贊
Oneplus 5 - 應該彈
咁就下一部先啦

執笠

點解我會quote錯咗

我有2個google account同步用, 唔知關唔關事
不過以前用m7 又係2 個account, 但冇發生呢個問題

除此之外，3t 以呢個價錢， 真係幾抵玩

一加我覺得三千五真係最多 再多就nokia同pixel算

又有update有冇人升左4.1.5 升唔升好

4000或以下仲可以接受
5000就bye bye

3仔 升左
感覺慳電左

唉。咁我應該會買3T，但係邊度買最快手/平?官網好似要等，深水埗會唔會老鼠機?

4.1.3食電又時候超快

600usd 真係不了
好彩急換左3t

真係俾佢fake 到一棟都冇
等咗佢咁耐，同我出個咁嘅致敬design，第一眼望到即刻屌咗一聲

利申： 3t 用家

人x電訊好似好d
深x都就包你鬼機

叻仔

Oneplus等執笠啦 下一間htc

以我所知Google官方嗰個係咩都分開，兩個Google account裡面如果各自有一模一樣嘅contact係會出現兩次
htc可能純幫你做咗merging
Google唔係bug嚟，係刻意無做merging，想用家分返開兩個account嘅用途(其實兩個Google account係應該唔同用途，唔應該有overlapping，例如一個personal account save朋友屋企人等，另一個工作用，save同事/客等)

agger
wakelock 改善左好多

一加5出完再加HTC 減價 到時真係有得鬥

4000洗撚買大陸機

高過4千可以898

等左咁耐真係失望

3T update左既巴打感覺如何

3788 128GB 買3T 水尾唔知點咁。 5代又過四千幾。
依家ON99冇電話用
有冇巴打有提議。

無乜特別

緊係唔好啦

轉機啦，又唔係得 oneplus 一部機

有咩好介紹? LG G4見過鬼已經唔敢入G6。

我就等埋nokia新機
已經忍夠大廠d垃圾app又無得del

都係op3最抵$3088

要用黎做生意。頂唔順 有冇巴打仲有未用coupon code可以益小弟~

等nokia9 x2

另外個人睇好xperia xz1 應該會有大驚喜 隨時蔗渣價錢燒鵝味道

做得手意就闊佬d 直接買xz premium啦 暫時唯一一部可以屌打s8+的機

有冇圖睇下？

點解會咁

有咩問題

唔介意無3.5 都可以考慮下U11 好似都OK

U11好樣衰

我係3 更新左415我覺得。用電更加快左

樣衰呢d野好主觀
同埋佢個3.5轉頭唔係雞野

我都覺
413好似仲好d

你地之前買3t 由落單到送到要幾耐

Lm

3日

買3t果d係咪等到出5先買好d, 好似會減價
同埋3t好似話賣到later this year喎?

我屌你啦oneplus, 又話2月出，家下反口唔出

用緊oneplus3, 3t 既人，小心之後都冇晒update,根據one plus one, Two, X既經驗，部5出左之後應該幾乎放棄晒3, 3T

唔會
以往經驗係，新機一出即刻唔賣舊機
亦唔會減價

Pocketnow話印度會繼續賣
不過唔知其他地區係咪

香港往年都係新機上場 舊機立即下架

我我記得有一年係減左價清貨，但唔記得係咪新機發佈之後

睇oneplus forum 大部分人都係度屌4.1.5有battery drain 待機一晚冇7-10%電...
你地有冇呢個問題
另外 Screen on time捱到六小時嗎？

隔離post部xzp sot有成七個鐘 心思思諗緊買3t好定xzp好
冇狗衝xzp係因為Oneplus個oxygen os真係好吸引

待機11個鐘 75%->69%...

老老實實 都幾一般

我部陳年iphone6 待機8個鐘都係96-->95% 中間全程wifi 有收whatsapp..

待機食電快係咪android死症？

係 待機一定冇ios咁慳電

出op2前夕
opo由2999>2599 插咗幾舊水到

其實我應該寫得清晰d , 係whatsapp 個contact 對唔上原contact 既人名。
whatsapp 唔係太對應OOS

開曬doze?
aggressive doze+臨瞓前clear all apps 好有效

我又無依個問題，whatsapp裡面嘅名就係contact app裡面嘅名(原裝contact app)

如果你去Google官方網頁版contact有無正常顯示啲名？
另外可能同language有關，system set做中英文可能影響到姓氏先後次序(唔清楚)

又有更新

即更
415真係倒水咁

更新完變慢左

諗緊好冇入手3t

Op5個樣真心柒 抄到出面

知不知街舖邊度平？依家先買又好似好傻仔 下年又隨時冇software update support (op2已經冇nougat )

睇啦

仲停留係4.1.0
唔敢升

已上4.1.6

大部分都貴過官網
一係就深x都 鬼機

用番 official 先，穩陣過 beta

個wake lock 痴撚線架

用慣曬Beta 啲功能，不了

4.1.5同4.1.6有咩唔同

上左4.1.6，待機三四個鐘，無左20%電

我都無乜電用過個電話，睇左10分鐘蘋果，之後就瞓返待機，倒水咁

4.1.5 無問題？

蘋果app食最多電
係咪background到仲run緊

其實蘋果都係睇幾條片咋，係升級左4.1.6先咁，琴晚仲係4.1.5都好地地

1. community 話新firmware 要磨合，升完幾日後用電先正常
2. 蘋果啲通知同pop up 提示都會食唔少電

而家既電量真係無尿袋都唔知點出街，暫時回覆下whatsapp都好似1-2分鐘跌1%電咁，一升級完就出事

不如你del左蘋果試下先？

要磨合講到啲app 同個os係人咁
可能真係要啦 唔識野 聽落有啲唔make sense

我屌，連蘋果新聞都無得用

有佢既道理既，有部分慳力功能需要記錄用家既使用習慣黎運作，用一排先有效都唔出奇

講起上黎電子野都幾多迷信
例如快叉傷電，完全叉電放電又傷電
耳機要run in，耳機線甚至player 都要run in之類
雖然隱隱約約感覺到個效果，但搵唔到完全既科學解釋

睇下係唔係關個app事姐 如果關就等app更新 唔關裝翻都未遲

迷信？

仲係用緊4.0.2,所有野正正常常就算

有幾唔科學

首先，我承認呢啲野主觀及理論上都有效果
只係做唔到客觀既分析咋

琴日up 左 4.1.6 ，慳電左唔少

Up左上4.1.6
啲電真係好似倒水咁
其實有無方法Down返落去

416 究竟倒水定慳電
用緊415 就覺得慳電過413

我淨係聽歌，上下連登，Whatsapp, fbig
0328 84％
0402 75％
訓覺果陣2100 84％
訓醒0315 76％

咁倒水

100%待機2粒鐘
得返92％

oneplus已死

用緊4.1.3 都覺得倒水咁

各位巴打有冇用mon貼

用緊原廠全屏 遮左左右兩邊 好唔爽

利：3t

裸跑, 唔同貼好爽

試下

係咪想焗人買op5

利申，op5如果真係iphone咁樣 打死都唔會買

X2

原本好奇待 方方正正 後面置中雙鏡頭果種商務look

依家又抄ip7+, 又賣600usd

大陸開始接受預約
one咩piece呀

7碌樣，唉都唔知買唔買好

唉屌

真係餅印

喂，終於轉 iphone 啦咩
唔係，我呢部係oneplus5......

有冇人同我一樣完全唔care 個樣似唔似iphone
我淨係想知影相拍片同系統流暢度

港女: 你部iphone同我果部唔同既？

我: er...呢部係..oneplus...行android架

港女: 姐係大陸冒牌貨呀？做乜唔買iphone呀？

OnePlus 3T out of stock 逼鳩人買 OnePlus 5

叫左你哋買嫁啦

Oneplus玩完啦

4200樓下還可以一戰，紅都面曬咁用

....

479 usd.....

我啱啱想買都見到
點都唔買oneplus 5, 但部oneplus one 無限reboot ，都唔知買咩機好

好貴？
有其他機做到呢個價？

升左上最新版 的電唔係倒水 係跳水 92%>21% 記得cap 圖個陣都已經插番電上番40%

好想睇你含淚買5

我都係咁諗

到香港就賣你$4k up la

大陸機值$4k?

岩岩試左OPPO R11, 實物應該同OP5一模一樣郁

似iphone冇所謂 好多都似
d人根本唔care 最緊要靚 抵玩 影相有質素
nexus接班睇佢

其實手感係完全唔似iPhone, 但係款似

打直嗰兩個鏡頭咪好囉，一係放係中間

咪係囉

其他機 頂多係似

呢部個背係一模一樣呀屌

你睇返3t
usd 同hkd 個價
Hkd 係重平啲

希望op5都係啦
到時候就知

不過個設計真係令人卻步
除非影相有xzp/ip7+咁靚 否則真係買唔落

大家好,我係之前壞左g4個巴打,最後我用住舊紅米機先,諗住等oneplus 5，3T買唔落咁。依家oneplus 5個樣又抄,價錢又貴, 唔知入唔入手好。

個款似已經死啦

等 nokia 9

上面條框邊仲長過3T? 啲角太圓唔係咁靚咁......

修邊其實應該有參考3t, 但我幾肯定r11 同 op5一樣

不過r11 用s660, 拎上手係偏輕

不過我又搵到啲咁既野

3.5mm headphone jack
不過有係理所當然 ，冇先係敗筆

因為外形而卻步嘅真係唔配用oneplus

卻步，撚部moto z算，好似幾平依加

急就入Xzp先？

擺頭頂？

真係同R11 一樣

Leaked OnePlus 5 Protective Case Fits The OPPO R11 Perfectly

的確係薄左
你地買完返黎用case應該無人知部機係抄iphone

或者用個有蘋果logo 嘅 case？

我依加啲on9同事都猛咁問我呢部係咪Iphone完全唔敢想像用1+5會係點

直接買個iPhone case嚟笠，得咗

話更新完食電左嗰啲人有冇試過double wipe咖？

話說最近不斷被XZP既super slow motion 片洗版, 例如貓同賽車
呢個功能出乎意料地有趣同實用

岩岩跌爆左部opo
睇下黎緊發佈買op5 定3T

3T 官網冇得買啦

仲以為佢會減價

之前都講左會無

唔係部opo爆左都唔打算轉

op做生意不嬲唔減價 所以無遲買平幾舊 佢係直接discounte 所有產能整新機
留名睇3t又被棄

3t係大陸無定全球cut?

自己上官網睇啦

OP2 被棄係因為S810 啫
OPO 待遇都好過OP2

另外xda好鍾意3T，所以唔洗驚孤兒冇人領養
OP5就唔知啦

我都睇緊 xda如果多support 就換5
無就要去搵下部

XDA直情出左專門app 睇3/3T既post
呢個級別既待遇應該冇第二部做到
雖然xda都沒落緊

Pixel都有，自

而家上去睇xda 3T rom/kernal post
感覺上都無以前我玩***s1咁熱鬧

唔睇好op5

班鬼佬好撚憎似iphone的android機 人地買android就係貪佢獨特 你就出部同iphone一樣樣

最近一星期部機成日好熱，搞到又降頻，啲電又用得快

已經將依一星期裝過嘅apps都 delete哂都仲係咁

有冇人知點搞？

依家同未公佈有咩分別

factory reset 一次啦
dirty upgrade 左4個open beta 都冇咁倒水

op3先係真正孤兒

睇黎3t最近個uodate好倒水咁

仲有冇人係捱到6+ hours SOT?

個case都流出埋 佢仲想點變

always awake

佢唔係話當啲人拎到部op3之後就唔再阿支阿左咩

價錢合適還可以一戰

got the same issue
submitted ticket to one plus and their cs ask me to factory reset and install Qualcomm snapdragon battery guru

用緊oneplus2，上個月爆左mon自己換完個menu掣有時唔得
本身想買op5
而家咁既樣真係唔想買
Pixel XL又得 32gb (因為128gb貴到痴線)
又等唔到Pixel XL2
我都唔知仲有乜選擇
買OP5我怕會比人笑到面黃

驚咪唔好用 買htc Sony 囉

3000樓下買S820 機，算抵啦

有冇ois? 拍片好係咪買sony

岩岩係好景見到有op3t 磨砂黑
靚到。。。。。。

點解op5要照抄iphone7

op3 仲多人用啦.....

我諗3同3t d update會同步掛 兩部機咁似

係咩 聽人講親都係3T

3用家

Here+1

有冇人升左4.1.6??

+2

+3

依家係咪唔好用最新個update住?
3T用家

你地用緊乜ROM？
全部OOS?
OOS 唔support substratum 用唔到全黑theme好痛苦

搭單問有冇仲用緊opo既巴打 你地down唔down到netflix. 係playstore search 唔到

有冇人4.16 按音量鍵之後，個音量要等成10幾秒先消失
打緊機俾佢阻一阻真係。。

用3T嘅你哋用咩殼？
金屬殼好滑成日係手上跣走

我無事

3t電多d, 一定係3t, 俾多少少耐用多多

+4

+5

原廠 碳纖殼 最好用 沒有之一

Google play上面嗰個5.0開始就唔support (唔知點解)

官方方法：

買嗰時都未出3T點買姐

btw有冇巴打root左部機或者用其他os架
最近想要電話錄音所以想裝mod

宜家邊度出3T 抵

我都有依個問題，佢好耐先消失，要禁一下mon先肯走

好似cm14 based既都有
用過paex同sultanxda's lineage 14都有
覺得paex正啲

新用唔知 唔該哂

如果one plus 5 做到唔食電
我包返個遮醜case
其實應該會買....有成6gb rom

未買過oneplus,,, 想問:
1) 前期供貨多唔多? 駛唔駛搶?
2) 我見3T水貨都平過行貨幾多. 買水貨係唔係抵玩好多?
3) 由Nexus 6p 轉 oneplus 5 算唔算升級?

1. 以往都係饑餓行銷，頭一個月都難買，除非OP5真係失敗到冇人買
2. 香港既行貨來源只有官網。水貨可能係大陸版(其實大陸開價都平啲)。不過宜家官網都冇得買3T啦
3. 明顯升級啦，至少跨左2代，S810 仲衰過S801，然後再有S820既3同S821既3T，先出S835既OP5。而且OnePlus既ROM純速度係好快，3T仲快過Samsung S8

Thanks! 咁我等oneplus 5啦~

待機9 個鐘就無左7%電，有開wifi, 用緊4.1.6
其實表現都幾唔理想
但我又唔記以前係會用幾多%，淨係知平時待機表現係弱左

咩app 黎

係咪6月21 就可以買
我部ip 5 就打柴

買iphone 7s 啦. 你ip轉android 剩係whatsapp你都有排搞.
ip最好升返ip, an就上an

唉 部5x 磚左
轉OP5試下咩感覺先
有無人同我一樣

gsam battery monitor

想問下3T 買全網定港版好？
買水有冇問題？

買大陸版其實有無問題，好似平啲

收左二手one plus 3t 64 行貨有保
都要$2000....暫時用落幾好用,幾抵玩

自己刷返國際版rom就ok,會有返google apps

居然係amazon出先,京東果d反而無

出乜

睇到了 仲以為lihkg廣告

接收頻譜唔一樣，不過都收到香港4G

睇到了 以為iphone 7

有冇人應用電量%唔準？

咁我4.1.5 唔升住啦

OP5係6GB Ram定8GB Ram

應該有兩隻
64Gb rom 6Gb ram

128Gb rom 8Gb ram

暫時6GB ram 都好夠用,128GB 我未用到

8GB RAM 有咩用 真心問

好似4.1.1後電量倒水問題未有fix好既感覺

倒得好勁
同樣用法好似用多左20%電

老老實實 無用op機 但望到你地討論oos d更新成日倒水變唔倒又倒返水 覺得op 寫rom好垃圾一味追更新

唔覺倒水....
我諗佢地意思係後台多左野
只係由原本唔食電變用多左....

用多左電但未到倒水級

應該咁講 我覺得更新快係好
但每次個質素都好似keep唔到
例如你地話更新一版可以食多左兩成電

無兩成咁跨張

其實ios情況仲嚴峻

wakelock 萬歲
剷完機再中過

樓上wakelock

定位個掃描係咪開咗

有開location
睇gsam 冇著過GPS wor

話口未完 即刻有個倒水電用家

熄左都仲有

今朝100% 到而家
暫時仲叫做正常
ps 4.1.6

係咪裝咗snapdragon batteryguru
個app好似成日都同你開wifi 搞到好食電

利申:之前部機試過

暫時又唔覺得好食電
100%電訓醒仲有98%
用緊4.1.6

有冇試過 whatsapp, tg, line, wechat 果啲app要禁入去先load到啲msg 姐係冇通知彈出嚟
點解決

3t 4.1.3

電池 電池優化
呢堆app 不要優化

cap 圖睇下
揾唔到“電池優化”

冇喎

禁右上角三點

認真 一般般炸喎...

希望op5可以做到ip7+果種核電

用s821仲想點？

2k Mon......
唔好太樂觀血....

要核電就搵部S650/S660啦

有6 個鐘sot我都收貨

人地sony xz premium 4k mon都有 6-8hour sot

點解android唔可以核電+效能並存
我唔想入手iphone7plus呀 想用返android

聽日就發怖了

印度出左價錢 6gb ram版計返要479usd

首先，放低S8xx SoC 先係快既偏見
好似notebook CPU 咁，i7 7xxxHQ 係快，但唔代表i5 7xxxU 或者core M 慢好多
其實，S650 打今代既大作game 會疾，頂多load game 慢少少
其他日常app 更幾乎冇分別

唔係長行4k 長行4k死得啦

但amoled比lcd慳電咖喎
就係用lcd嘅xzp都有6-8 hr sot先更加想op5爬到佢頭嘛

凍結？？

其實都要睇埋你點樣用，如果連續打機都有8hr sot

OP5 EDT12PM即係聽日夜晚12?

但開多幾個日常app, 做app switching時就容易窒了 就算夠ram keep in memory load app個反應都係未夠流暢

冇錯 冇理由輸俾sony

咁當然係計mixed usage la....
咪當25% gaming 25% video streaming 50% internet+daily apps...

無架啦 oneplus已死 已經唔抱有希望
用緊嘅等轉會，未用嘅就等nokia9/其他flagship

xzp 太貴
好多人話唔錯

原來都整左好多款設計出黎

點解要用最差果個design

無款靚
係咪無錢請設計師要連抄2年

比起其他prototype 原來而家呢款已經算比較好

最右唔錯

最右個啲 成部華為咁

iPhone 個設計已經最好

今晚發佈重點只係價錢

如果照計流出個價
128GB版 4千6

5咁既價，如果我冇買3t , 就買htc算

64GB版$4000得唔得

同埋3t有無減價,如果有減就真係超抵玩

有機會得 啱啱好4000有找咁

3t下左架了 買都冇得你買

X2

唯有等nokia9

轉會啦 一早講會下架

呢間公司可以貪心越買 月桂

大陸好似話64GB版 2999人仔, 即係大約 3400港幣.
唔駛4000掛?

咁咪同3T一樣囉

唔信佢唔加價

post錯

現哂真身啦其實都

1080p 定 2K
睇慣2K其實會有少少分別 Mon好似滑d咁

所以千其唔好用2k/4k/120Hz mon
如果唔係返唔到轉頭

岩岩又爆消息，oneplus5 有機會用2k mon添。

之前leak係2k

一間就知

不過用2k mon一定食電好多

聽日就知。 如果係2k，64GB版賣499美金吸唔吸引？ 個陣3T賣幾錢港幣？

部3T爆左MON，邊度整比較好?

深圳

post多次先

$3499 上架到下架都係呢個價錢

唔記得3388定3499

出左啦？
見verge 出哂interview ?

5 個設計真係太似 ip7，寧願佢用番第一代個設計

咁都算唔錯。可以穩定消費者對價格既信心。
不過出面細鋪，水貨又賣咩價？😂

Oneplus已死

其實差不多
水貨=大陸版 只係店家幫你刷返oxygen os

其實水貨同香港國際版有無分別?

我見pricehk 仲有3T 64GB賣, 行$3400, 水$2840, 都平得幾多下

想問下，根據過往幾代經驗

1)5出左香港易唔易訂到行貨，耐唔耐到手
2)3T會唔會減價，一般減幾多?

1.唔易
2.唔會，同官網下左架
利申想換機岩岩入黎爬左幾頁

2. 3T港行冇得賣啦，絕左版啦
1. 以往頭一個半月都要mon實官網，好似買演唱會飛咁。之後既供貨就會穩定

3T減價😂😂😂😂 依家直頭無得賣啦！減價wor

so9sad

出翻去買水機v20等燒板算

點解唔買G6?依家行貨保2年

v20平同埋有得換電，水價又平一截，無燒板問題呢d死證應該ok ge

你竟然假設冇呢個死症出現

如果出黎個樣真係似ip7
真係唔敢買

其實咩樣都唔緊要
唔好抄IP/SAMSUNG就夠

咁低要求都做唔到

不過我都係揸住OP3等OP6

香港國際版=刷左oxygen os的大陸版

A3000:North American version
A3003:European version
A3010:Chinese version

唔同model number 既接收頻譜都有d唔同, 我記得香港版係A3003, 所以你話香港國際版=刷左oxygen os的大陸版唔係完全正確, 但大陸版係可以刷OXYGEN OS 落去用

的"國際版"都係A3010
你唔會用二千八買到部A3000

係今晚定聽晚？

唔好skip左OP5T
定唔知5S

tonight

熱烈期待android版iphone7plus 😂😂😂

如果香港係3T plus價就會考慮下

so far未有咁

但對上2部lg

nexus 4死mon中間但用得

g3死sim槽

全部都係死證

2部都over 2年以上就算係咁啦2千幾蚊

如果係用835+6GB Ram 應該係 ip7s plus

應該係ip8s plus

4千樓下可以考慮一下

應該得,,, 6G+64GB 版. 希望係2k mon

我都覺得2k mon而家基本

見到1+5 咁ge樣, 決定買咗部3T, 巴打用緊咩rom？ custom rom個相機有oos咁靚未？

無知一問。如果冇興趣刷rom係咪唔應該買1+?

點解? oneplus 原生rom唔好用咩?

Oneplus原生oxygen os仲好用過你周圍刷rom

唔使煩 用原生野就得

係lor! 我係youtube睇oos,,, 完全係原生android 再加多d function補充.
OK wor~

早2日買左2手$2000 港行
未試過an 機好用成咁

希望oos可以更到上an8.0

依家oneplus唔係用緊oos咩? Lineage佢地用唔用架?

可以用lineage
官方好似講過話3/3T可以上埋android O
不過都係講 唔知係咪真係有

如果有得更 可能唔買1+5

流出版本6G+64GB $4000,
8G+128GB $4600

四千幾蚊其實都幾吸引

四千幾但大陸機。。。 大廠旗艦先五千頭

4千幾加多少少都買到正版iphone7+

契仔嚟講op算幾好咖喇
原生ux同自家function兩者兼顧
呢樣真係冇幾多廠做得掂

htc 都台灣做啦 韓國兩個牌子qc都垃圾

原來可以等埋nokia

安答，我都係中V10伏
如果個鏡頭拍得住apple
呢個機能$4000都可以接受

始終覺得1+1最靚
個sandstone 真係前無古人

我覺得靚唔靚係一回事 有自己獨特設計係最撚重要
oppo已經明抄ip 依家連個仔oneplus都跟機用同一個模

oppo 大陸市場優先
大陸人係iPhone 既死忠
所以oppo 出iPhone樣既機會賣得好

但OnePlus 本身想打入國際市場
我哋既期望唔係一部山寨iPhone 囉

好似就黎開始

Focus on what matters

OP1 OP2 既換蓋設計幾有創意，幾有活力
OP3/T 雖然冇乜前衛既設計，但都叫平實既金屬機身商務機，睇得下
OP5 居然回歸成為山寨機，真心不了

其實1+x都好正
個鏡頭勁d就perfect

鏡頭真係死穴 其實係硬件定軟件問題?

開始

播片

佢講野好悶

無2K mon

屌Iphone嚟真係

1 Design: from Iphone

點解係播片

炒撚左個designer佢啦

左邊機側係咩掣黎 ?

嚇死 以為無3.5

屌嚇撚死以為真係冇左3.5mm頭

兩隻色咁似

軟件問題
但影相應該係smart phone 最難搞既一個環節，唔係堆spec 就影得好
大廠有以前DC既經驗，又多好多人手開發，先做得好
而Pixel，我敢講Google 用左佢最頂尖既技術演算，例如machine learning 先做得好
OP3T 唔出色，但我覺得及格

屌，oneplus 5成部山寨iphone 7plus 咁，拎出街實俾人笑到面黃。

Android 版 iPhone

好啦 拿拿聲買部

iPhone 7 Plus 先

Not waterproof

iPhone 1 Plus

佢係播片扮live定咩

iPhone 7 plus

iPhOne Plus 5

播

綠幕放個人上去

即刻俾ltt插

見到部相機已經濕哂

用女人講攝影真係好錯

前鏡影相好唔好先

都幾難唔插

唉我屌仲諗住睇下個5係點
點撚知3T落左架即係點?
你唔是話唔再賣呀

S8 好似有安全設計搞到差電特別慢

等睇全世界reviewer屌

Dash Charge本身都有 仲有咩好講

因為QC有過熱問題

十九幾頁前咪講左，
新機發佈，舊機多數即刻唔買囉

dbrand已經有埋skin

專登搵***做比較 點都贏佢嘅

似乎op5都係用返dash 5v4a叉電

8+128賣4288即狗衝

好悶 完全無嘢睇

designer真係好撚毒

都係oppo度攞既姐

你聲沙就唔好講啦

點解唔揾個presenter黎

好正常，一落架就開OP5既預訂

仲諗住出左5 3t會減價賣

just wanna post

3688

問題你同iphone咁似
屌真係難落手
我掛住3t128嗰隻黑
唉

true tone display 都抄埋

oneplus 神話破滅

有得抄點解唔抄

咁又無想像中咁貴

仲未買得 ？

每次升300

IP68 又唔抄

唔使本咩

g3壞左照狗衝

diu 少左個S

點預訂..

原來客服啲囡咁正

Early drop 個code係咩

留返 5T 先加

隻狗好得意

個背囊比狗揹定比人揹..????=,=

Clearer Photos

求code

Welcome Pack 要多個 Dash Charge 有乜用 ?

個design真係柒到唔敢睇
"咦你轉咗ip7 " "唔係 "

3688 4188

3T 有人掉落水test，冇壞
其實現今手提唔太驚少少濕水或者濺水
只係廠商唔想煩保養問題

Code: Clearer Photos

4188 8GB/128GB

9衝未呀各位

入緊地址啦

幾個月前先換咗3T

即時有貨
攻頂是常識

3688都係8GB?

6 +64

6/64

3688 6x64 灰色
4188 8x128 黑色

有防水我買咗啦

原來跟機連耳機都無

冇OIS ,冇防水
睇定啲先呀巴打們

已買

睇完，都係等下一部先換機了

用緊3完全無意欲轉5

有防水又貴多幾百

dash charge bundle 終於有貨

不嬲無

X2, 用緊3T

屌左了已經
部one plus one已經頂到冇得再頂

睇定d先 雖然心郁郁想狗衝

下一部5T(如有)應該$3988

早知星期一唔拎去整部1+ 1

等睇影相review 係咪真係講到進步咁大

想買黑但無需要128GB

頂 仆街一年一度換機 諗住 oneplus終於有全黑色，又要貴果部先有全黑

利申:窮撚 op1, op3用家

講起上黎，3/3t/5既mon貼係咪可以共用？
前面好似完全一樣

屌如果有64gb 8gb ram. 全黑就狗沖左了

最主要係想睇影相

same

又話dxo最高分，提都冇提過

急既話衝左先好啲
過幾日話唔定又飢餓行銷，冇貨嫁啦

得返 EIS, 個樣又 ip7 咁，不了
利申： 3T

你咪照買128 當64用

收咁貴仲想飢餓行銷

繼續加價

講真 第一水除非出大事
唔係平一兩百實有人接 好過到時冇機

喊出尼

四千就唔想比啦

窮撚 覺得貴丫ma

屌呢部好定係lg v20好
想追音質但係呢部嘅spec又正啲

相機得EIS 為左個bokeh 就搞雙鏡

例牌招數 係都唔奇
用緊3T食花生

狗衝-ed!

同埋夜拍表現都無提過

直情係我心聲

竟然事先畀左部機Jerry 試

等埋啲 review 先

你睇下youtube已經一堆事前錄好既review爆哂出黎洗版

等下部算，利申op3

次次都係咁

驚佢好快畀人清哂貨姐 唔該哂巴打
呢部個背太似ip7 又搞到卻哂步

前個排部 1+1 爆左mon 琴日忍唔住拎左去整

巴打們有無買佢 Welcome Pack ?

買左64gb

你買佢個書包 做香港op fanboy

大家買左6定8gb ram?
唔知有冇review測試到個分別
心大心細

咩係EIS?

無睇到live

EIS 即係電子防震
OIS 係光學防震

pixel都係無OIS 但出黎個效果都係唔錯
驚嘅咪等review囉

包埋個MON貼唔好咩? 300幾蚊有幾樣野
利申 未買過ONE+

咁快比人捉到做仆街野 行benchmark 出cheat

中國公司始終係中國公司

xda 都敢呃

條:可以TB
耳機:...不值一提
3D Tempered Glass: 跟據3T的話 左右兩邊會食左半隻字，不過聽說出面其他3D Glass都無佢咁好 同埋無彩虹
case: 聽啲爸打講應該係幾好用，不過我就買左其他

行前五步，退後一步，硬係要比上一代減啲野

無防水又無音質，都係等 Nokia 9 / htc u11

做呢d陰濕野既公司 好難比信心佢
屌以為佢生性啦 效能本身都係top
點知又自毀聲譽

回帶

上次比人捉到 跟住話會Fix同唔會再cheat
話咁快又黎料

部野仲柒過3
拎出黎用都比人笑到面黃

睇落幾stable
後面無咁清係咪佢今次嘅feature

偷薄部機呀，雖然都仲係突鏡
所以我幾欣賞sony，為左令鏡頭唔突出機背，打死都唔做主鏡頭既OIS

另外，電池都比3T少100

抄到咁真係好柒 唔係講笑

but 差唔多一半價錢...

好似無咗3T個對焦問題 仲快咗
夜拍都好似麻麻

OnePlus 5 個鏡頭除左震之外
其他細節都及得上 iPhone 喎

下面啲留言
wanna hear joke. . . . . . . . OnePlus 5

而家early drop 唔買, 之後係咪要比運費.?

唔使

狗改不了吃屎
回覆仲要死撐

本身對op5有期待 諗過轉會
但宜家呢部機太多柒野 我返出去先

相機顏色睇落 OnePlus 係好 D

iPhone 7有ois都有震喇

等睇咁多位巴打d開箱先決定買op5 定係op1 再戰十年

表示放棄op
等nokia / u11

係4K 片冇防震啫，1080 既防震同iPhone 相若

老老柒柒 佢隻銀耳呢個價位黎講真係唔錯

咁我唔禁住睇定d 先, 反正唔急

iphone6s定oneplus 5

買新機既巴打原本用緊咩機
做個統計先

OnePlus One

lg ge

其實對我黎講都仲係幾吸引
Benchmark出Cheat做乜q姐
意義不大又柒一獲

除咗陣之外 已經冇用啦 拍片一定震過貓王

係唔大，不嬲都係睇ux多過睇分
只係正正常常點解要出cheat?仲要唔止一次

咩係ux 啊,師兄

有冇講過early drop做到幾時

呢條片睇到4K無防震同1080p有防震既分別
不過當然4K有番防震會好好多

user experience

Early Drop shipments will begin on June 21 via free priority shipping (6 days before general sales begin on June 27).

我估最遲去到 26 號，最快就隨時無
但樓上巴打講有 15 日退貨，我都心郁郁

可唔可以送去順豐站？

15日退貨包唔包配件...?

堅吸引

一個唔小心痴左張貼

痴張貼都好過整花部機既
一陣花左仲麻煩

轉左cs好耐 依家要去牛頭角
完全唔順路去退 亦係其中一個卻步原因

忍一忍，聽日先再算

64同3t比除左外觀同粒u，電細小小外有咩唔同

同埋相機外

5個樣寫係好撚似iphone

邊到2000蚊買咁平?
3T 64GB?

唉 仲用緊一 呢部真係唔吸引
fast charge又要用自己野

睇定d先 個鏡頭之前吹到dxo最高分 依家連ois都冇

妖，又玩限色迫買大容量

食屎啦

唔得 條線都做過手腳嚟
原來個type c位得usb2.0 speed

但dash charge 堅快

今時今日個port 仲用2.0

Early Bird sale code: Clearer Photos
Referral Program:
各位扎打用呢條LINK買,你買有$150折扣買配件,我會有200積分

OP1還可以考慮,但用緊3/3T嘅都唔知換來做乜

標準答案, 等OP6.
返正3T仲可以升android 8, 換黎有咩意思?

64gb dcfever 收
我等5t 先再換, 5 拎出街實畀人笑

5同5t 咪又係一撚樣

我都係op1想換

咁確實呢啲位冇咩人care
揀係呢啲位慳budget都正路嘅

機身同oppo r11有9成似
後cam組件又同r11一樣
其實佢慳budget嘅地方都幾多吓

pixel 都係2.0 speed

Ports and Slots
USB Type-C™
USB 3.1 Gen 1

好似用唔到...redeem咗, 但攞唔到個code
定要US, accessories先得?

車同尿袋我都係用普通充, 吊住佢條命

一返到屋企 dash charge, 沖個涼, 食個飯已經差唔多差滿

好癲

sorry, 記錯 6p

OP1 lineage OS 已換等收機

qc 垃撚圾 係去到第三代先叫正常的
BTW 用緊qc3 to dash 差得好快

正常都用qc3啦依家 4都黎緊 係samsung先咁on9仲用2

yes

其實一直都覺OnePlus個價幾吸引
但一諗到係大陸機

dash 推大a 數去差電好過qc

BTW op3小花64gb 放到幾錢

3定3T先?
3T 64GB 2000收平wor

唔知op5 sot有幾耐

應該有5~6
3300電 + 10nm CPU + Amoled

剛放左$2300

3t
A3003 版本,保到出年2月

淘寶嗰隻手指？

入水後第一時間搵CS
原來要網上submit ticket
等左7日後終於有人email回覆,
QUOTA 價2788$
//
Dear customer,

According to water the warranty policy of damage device, if customer still need to retain a water damage phone's warranty, the all parts that water damaged should be replaced. Please be noted.

Attention again: Our engineer is not suggest you to repair a water damage phone.

Regards,
///

英文字無proofread, fine. 竟然要成部所有零件換, 同買新無分別.
做工好 同防水係兩碼子既事,
如果無信心既巴絲
記得用waterproof機.

岩岩先2000 買玩左2,3日

你係咪jwu094

op5都係無防水

3T 64GB 抵屌啦!

verge 出左review
me too phone

pros:
spec la diu

cons:
相機麻麻
moon 普通
主要插佢勁似iPhone

真係Shame on OnePlus

用到

點用, 可唔可以generate個redeem code比我?
我傻 用唔到

你地邊度拉到個welcome oacm

點解我搵唔到既

巴打們 呢個係我個code

Early Bird sale code: Clearer Photos
Referral Program:[url]
[/url]
呢條link

我都有條

Btw, estimated delivery係6月27號耐既，仲以為呢幾日會有

相機麻麻

咁等小米六行貨再刷aosp算

OP 支援好好多
而且刷ROM影相實衰過原廠ROM

小米放d source code積唔積極？
唔夠source寫出嚟d aosp都係差d

米六冇3.5mm
有嘅話都可以一戰

即係果百五蚊只係可以用喺accessories度?

相當唔積極

N9，新pixel

pixel 香港有貨咩

希望下囉
新pixel 由LG代工，順便希望下唔好燒底版囉

屌，呢樣堅， 紅米n3個指紋死都唔肯放code

128無晒貨

唔小心按左cancel但冇反應唔知洗唔洗重新買

又係LG,咁撚貴又會燒老母

仲有喎

一早講 有貨一定買左先算
放出去最多平一兩百 點都order左先睇review

利申 琴日event完就殺左兩部

個moon靚過上兩代

又有返貨, 但無曬 50% off Exclusive Welcome Bundle

入ac 查你個order status

冇updata,想按cancel重新買點知按極個cancel都仲係度

換browser?

btw 巴打重新買過可唔可以用我個code?

仲係咁。。。

新pixel太貴。n9 mon太細
G6廢U唔想用，htc u11貴。
samsung s8 個指紋又係後面，sony ZXP 好似影相麻麻。 我本來想等samsung c10又好似無聲氣。 目前好似lg v30好少少

講真 唔要都冇所謂啦
個殼又冇bamboo揀
個headphone又唔係特别靚
除左塊貼 其他野淘寶都實有

其實ok
你見紅米note同小米5/5s/plus/mix都有官方lineageos

喺邊個網可以買倒？

喺官網唔見有得比錢買

n9有spec啦咩？

N9乜野spec都未有就話mon細

N6個mon都唔細啦,下下要去到6"咁大咩

巴打你用埋我呢個code 買會平＄150，我又有200分

我要佢個原裝玻璃貼呀，冇貼點用呀，佢張跟機膠貼真係唔想用

佢果度好似要5日後先可以買

係即買呀

google賣既機一燒即免費換(前題係有行貨)
點同lg啲神級服務比

買果個位灰左唔倒入去

點解你會係中文版？

google自己轉

如果你係呢度，再打code 呢？ “Clearer Photos”

oneplus出左車充

個code打咩落去？

我咪寫左囉

“Clearer Photos”

差一個夠500分，麻煩大家
[url=

[quote][quote]差一個夠500分，麻煩大家

得左…thx巴打

記得用我個code

放多次個code出黎

係咪有15日退貨？想買黎試下，又驚用唔慣

係咪可以買其他配件-150？

係

入呢條link redeem

如果唔多影相，淨係玩pokemon go買3t定5

又好似未😂 唔係wor，v30如果係機背指紋sensor又係可以skip。 即係剩返只係Samsung c10。

3T夠玩啦。
我想知nexus 6p 定 3T影相靚？

係咪之後都唔會再出個bundle
我都好想要貼呀

3T

部野太似ip7
d 外國reviewer 已經笑緊係iplus5
我真係唔敢拎出街用 係好撚7

我睇完都打算今個星期去買部.

iPhone 7 Plus

冇貼點用
大把人裸跑啦
同埋想要唔識單買咩
r埋r埋咁多points 仲唔夠買？

等多陣7s plus啦

買htc u11 算

我有個朋友都咁講. 咁既價, 咁既SPEC. U11 好似仲好.

今鋪iplus5 完全係搵笨
機能係好，相機吹到咁大點知廢既
仲同iPhone 撞樣
留意左one plus 咁耐 最失望呢一次

p.s. 咁既價 買大廠機好撚過啦

睇你要咩la 咁佢64gb $3688(唔記得 咁上下la) 唔係貴
用過就知佢個version既and係好用 (HTC都唔錯)
就睇下你要平d 可customize 加少人用
定+$1000 要u11 相機 防水 2K mon

真心 係似iphone, 但坦白講樣唔差 同oneplus一向造工唔錯

如果同P10 Plus/ google pixel 比,大家會買邊部?

P10 Plus.

Pixel

P10 Plus 個home button
不過而家仲點會買呢兩部

加一千買htc u11好過

-$150 coupon 用下面條link

宜家係咪斷貨

推一推，好似仲未有人用我條Code, 平150呀

屌你啦, 我0分炸

另一個巴打夠分有突啦

同埋依家冇得單買呀 人地裸跑係人地既事

下次屌人唔覺睇清楚先

你未計op 既垃圾售後服務保養果d

佢套售後係行外國模式姐, 係外國相比其他牌子殷黎講算唔錯

但係香港行就麻麻, 香港人最想就係即時整即時拎機

感謝各位用我link既巴打

64gb又驚唔夠用
128gb又覺得四千二蚊買唔抵

可以等nokia 9了

唔想出街俾人笑我用山寨機

咁多代入面 今次係最令人失望

屌 又話never settle, 依家就照抄phone

傻啦 係外國出哂名售後垃圾 發佈會sell cs 即刻比人屌做show啦

唔見得係外國其他牌子好好喎

官方玻璃貼廢嫁，一來唔包曲面，二來一擦即甩
反而我幾滿意3T塊原廠膠貼

好似係得官方個張先中間都貼住個ｍｏｎ

我都係覺得128gb唔係好抵所以買64

cs真係岩岩打電話去check下張單有冇cancel前後打左差唔多十次先通

我對佢個原裝膠套好有興趣

我想要紅色, 但佢得黑色

無哂貨，想買都買唔到

唔包曲面既玻璃貼，貼到中間既應該唔少掛

要full cover個款喎

Carl Pei 出黎鳩UP話OP5係佢地公司賣得最快既一部機.

想平啲咪買大陸版之後flash 返OOS

唔會好多野用唔到咩
八達通之類

屌米仲平

d case 全out of stock wor 有link有咩用? 買機有得平?

經買機個邊入 揀佢有discount 個啲op5 配件先有貨, 但有部分都缺貨

唔知點解我揀兩，3樣配件佢先陣用卷個選項出黎

指定動作
就算有貨都會話out of stock 製造超賣得假象 間間廠都係咁

不過佢今次初售都算多啦，由今朝到中午都仲有貨買得到。

今朝想買out of stock.f5完就買到

因為冇人搶炸

外國評測 十個有九個都係第一句就恥笑佢係pirate iphone7plus...

外觀衰 自然少左人買

仆街oneplus 等我白白期待左兩個月

冇人買

我係咪未俾完錢？

自爆

屌米要解bootloader又要改kernel改rom先叫正常機,不了

未比喎

買埋d配套都4千頭
我寧願機能差d入部htc U ultra

仲有部大陸機 努比亞 z17

好突

琴晚將個 Welcome Bundle 放左入 Shopping Cart
點知今日睇到原來仲用到可以 Check Out
本來好衝動拿拿聲想買
點知佢話無 Sandstone Case

U Ultra 有咩咁吸引你 ?
買 U11 好似比較好喎
利申：前 HTC 用家

U ultra而家平U11差唔多兩千

Happy purchase

個camera 都唔係差, 算幾好啦
相比ip7+ 同 s8, 表現都符合返佢個價

1+5 vs ip7+

1+5 vs s8

睇完Jerry拆完 u ultra , 完全零興趣買u ultra
部機入面啲設計 hea到同lg一樣

有啲後悔冇買到3t添

128黑

oneplus5 個相機好似真係好唔掂 又好似同3t差無幾 以家出3T仲係唔係一個好選擇

做乜鳩自爆

點樣出3T?

3T水貨2800又好似幾抵玩

搵出面鋪頭買，應該仲有

官網好似更新左，有得買芒貼

留意返，買淨機其實跟左個dash charge插座同type C線
相比大廠，只係少左隻cheap 耳機
加配dash charge 係買第二套dash charge set

利申：買3T果陣買多左

屌

Availability: Out of stock

無技術又學人dual cam

如果而家想買3T,上淘寶買黎刷rom仲好啦

未買既巴打 可以用我條link

有＄150買配件，同我有200分

原來已經Shipped Out......

Mkbhd個review對op5好高評價

iphone6s定op5

iPhone 7 la diu

最後買咗64gb

諗左一個下晝 都係用返6s算

我買左iphone7 plus

睇完網上啲評測最期待係
唔知3T會唔會有完整oxygen 4.5 update

黑白小說mode + 藍芽 aptx

呢2部我會買op5

如果用緊6s就唔好換

O5 個相機好差咩?
睇youtube 覺得幾Sharp唔錯喎

利申 影開相

唔差，但唔係佢吹到咁好囉

相機冇基礎冇研發少投資，點會做得好呀

岩岩為左果$150重新落過ORDER,我原來按過3條LINK唔知用左邊位巴打既

咁快
巴打訂64定128?
我128尋日有code即訂都未ship

其實我今日都睇左好多review, 大部分都覺得唔差喎, 影相方面真係同3t好大分別喎， 但4k影相冇eis真係有啲雞肋

老母決定64, 因為佢部op2用左咗耐都係用得34gb, 其實都冇需要128gb

如果冇三軸穩定器，就唔鬼好錄4K啦

等埋n9再決定
要考慮都係6gb版無黑色
同埋太似iphone

唔講仲以為係山寨版iphone🤦🏻‍♂️
買3t好過

EIS 既原理係crop大畫面中間既細畫面
例如4K crop 中間既1080P
然後對位補償返手震既位置
所以全畫面既4K 就防唔到震

不過EIS做得好一樣可以好好
例如Sony 拍片既防震好過部分OIS嫁

n9貴好多

如果帶左套會唔會冇咁似ip7

dbrand

一睇個正面就知係 OP5 啦

邊度有n9既update睇
另一個nokia post都好少講

買番黎自已難唔難痴

你地呢幾日買唔買到8G Ram版本

今日下午仲有

手機
對焦快 對得準 有埋景深已經好夠

手機 影相個人覺得最後都係睇software tune

冇錯

用緊pixel, 我記得都係eis

N9貴唔緊要 又話第二季內發佈但係到依家都冇聲氣
好死唔死早一個星期前部NOTE3捱唔到
尋日出CODE即訂
依家打算唔開配件睇下15日內有冇消息 冇就長用

邊有咁簡單
白平衡既選擇，色彩反差既處理，動態對焦，快門同ISO既平衡，噪點既演算同處理等等，都要係你禁制後既零點零幾秒內搞掂
演數前後仲要確保取境器流暢同按鍵依然可用

最後都忍唔到手買左6G版

有講過話第二季發佈咩

個零月前睇過D 鬼佬文話第二季內發佈
岩岩諗住搵返篇野又吹第三季 刁 我長用算

請教下

- OIS/EIS對影相（唔係拍片）有無幫助？

- 睇review 話OP5個EIS只限1080p@30fps，其他setting都係無EIS，問題又大唔大呢？ 睇過4k試片震到仆街

- EIS係唔係軟件問題？將來可以通過update fix嘛？（OP又肯攪的話 ）

已狗衝128

夜晚影相 / HDR 都要手定，問題唔大

拍片要 EIS 好似重要過 4K
但係後期製作都有得穩定返
例如 YouTube 有呢個功能

60FPS 都重要，但揸機一定要穩

利申：業餘攝影都稱唔上

我都係128 但要27號先送到(預計) 宜家仲係processing

係軟件，睇返樓上講個原理先啦，睇完就應該知有無可能fix到

寻晚睇冇哂

佢有份主持發佈會 實大讚

幾時有番8G Ram 賣

個個reviewer 收撚哂錢咁 吹到話唔似iphone咁都講得出口

平日佢會鬧部機電池細左，機身太幼

寻你老母

me too
等到頸都長

大陸128g 5分鐘賣哂

op玩飢餓行銷都唔奇

btw 如果有巴打入左手
可唔可以測試下op5 支唔支援 usb pd協議叉電
想知係咪無dash就得5v2a速度

一來
二來要睇oppo 肯俾佢賣幾多 撞正r11上市

oppo係上海好多廣告 really淫做代言

oppo 同op兩個brand 賣點同價錢定位都唔同既 除左撞樣

香港無乜人會用oppo

都無行貨

佢無入香港市場 得水貨

冇行貨姐

佢用dash charge 應該就唔係USB pd啦

有ip6s都心郁郁想買

琴晚買果部仲快過點幾am買果部出貨

開定先 (6)

Oppo 同OnePlus根本係同一公司既兩個品牌
點會自己打自己

依家opo最新主打個部r11 其實都只係中階機黎， 用s660, 但係東南亞大陸市場當正平價旗艦咁推

行OOS既OnePlus 電話既冇自己既cloud service 亦冇預載大陸apps，OOS基本上open 曬source，其實冇乜好怕
驚既又可以自己flash ROM，OnePlus機ROM都唔少，OnePlus 表明unlock bootloader 唔會失去保養

唔會有後門 放心

急問
6g ram 同8g ram 效能分別大唔大
如果唔大買6g ram 算

邊度睇運單no.

點答你 都冇人用過8gb ram黎做對比
自己上utube 搵比較囉

講真分别實大架 多左成2gb
差在你係咪真係用得晒6gb啫
諗下64gb rom同色好過